[宗教問題]其實鬼佬前世做過咩好事，今世先會做鬼佬

鬼佬話事既國家
冇一個廢得去邊
even羅馬尼亞 波蘭
都屌打亞洲是但一個國家（日本以色列除外）
好多外國野俾其他人種接手/管理
即刻變柒
而家電視做緊英國馬
同你沙田馬場係兩回事
人地跑馬真係一項運動
沙田馬場好以城寨爛撻撻咁
又煲煙又通訂踎又粗口爛舌又吐痰
上次見個鬼婆着到好似英國跑馬打扮咁入場
真係苦笑左出黎
你真係高估左華人
老實講
根本要好似以前咁
分西人區/華人區
酒店又係
國際學校嚴禁華人入讀
沙灘泳池酒吧分兩邊
鬼佬可以溝港女
港男嚴禁溝鬼妹
鬼佬可以搭國泰
港男只准搭hkexpress
地鐵預留一卡俾西人+港女
仲要特設倫敦地鐵毛毛櫈
巴士小輪港男只准企位
鬼佬真係贏哂

點解要貶低自己種族
個個種族都有害群之馬嫁啦，只少做好左自己本分先啦

仲要啲鬼佬天生高又高過人，骨架又大，輪廓又深，JJ又大碌，反觀亞洲人

華人做親咩都有一浸好俗好市井嘅感覺
多鬼佬鬼婆嘅地區通常比人感覺高級啲、企理啲
觀感間題

去過東歐同俄羅斯未？
鬼佬公認好少少係得北歐五國 加拿大 德國
去到英澳加已經唔係人人鐘意

鬼佬真係高質過港男好多

唔好講得咁唔公平
應該話:鬼佬高質過亞洲人好撚多